［外貌協會］每個人都有呢種超能力

每個人都有少少叫做「未來視」嘅超能力。

當你望到一個異性，你就會發動能力，腦入面會出現同佢一齊之後個未來係點，可能好長，可能好短，可能係好耐之後，可能係一陣間會點。

你會好快決定到之後同唔同對方一齊，就算依家呢刻唔想，你都會知道個結果唔係差。

一旦你同對方一齊咗，最後係分手收場，只不過係你嘅超能力未成熟，見唔到咁遠嘅未來。

每經歷一次戀愛，你嘅超能力就會提升少少......

On9

毒撚FF完未?

有試過
呢種應該叫ff能力

學名好似叫妄想症

點算，我有病，有冇邊個精神科醫生介紹？

無得救嫁啦